買左80注賽馬 今次死得

仆你個街 打風個地濕 出唔到我個堆跳樓都似

死撚得

你今次仲唔冚XX.jpg

買左咩